如果英國出兵收復香港，有幾多連登仔肯去當兵?

如果英國出兵收復香港，有幾多連登仔肯去當兵?

狗衝去當兵打柒支那人
不了，等收復左先返去拎著數

英國收復香港之前, 香港人可以點當兵?
起碼都要英軍插咗營先得啦

連登仔:篤自己友灰俾國安先

我好撚矮唔洗去，平時話矮撚係廢嗰啲高大威猛一定要去啦。

個個爭住做冷氣軍師

我會食黃店支持英軍

唔係食LSD 已經算好

邊有咁多如果
實際d唔好發咁多夢啦

通信IT都得架
唔一定下下上前線

實際d, 呢個年代講乜出兵
13億兵夠13粒沙皇炸彈抽?

BNO可以去考英軍

怕死不了

比部高達我我去滅左成個支那去

諗起換水post

我記得戴卓爾真係問過軍事部長假設中國南下武力攻打香港守唔守到

個部長好快就答佢“你諗都唔好諗”

唔好話英國，台灣肯招都大把人去啦
不過佢唔肯之嘛

時代唔同左
依家打仗係打科技
而且英軍夠膽打
肯定有美帝支持
再加埋日本印度澳洲同其他盟友
個個都想打支那入去分豬肉
所以無話無得打
睇下有無斐迪南大公架姐

當兵
慰安就得

連登仔唔會去當兵，因為連登仔會去屌英軍唔夠黃

好多專業兵種都好等人，唔使太要求身高，學識手藝重要過你有無6尺高，宜家好多國家都放寬咗參軍嘅體格要求，包括強國。

點解個個都仲以為當兵一定要好fit
美軍mq9中隊肥仔帶眼鏡乜都有
連登仔個個phd畢業肯定easy job啦

伙頭兵算唔算?

做chef都要操

毛岸英蛋炒飯

其實法國外僱部隊要求極高都唔洗米7，無記錯只係160，所以身高根本無咩問題，我諗正常男人唔會米6都無掛有都好撚小數如viu 個鈴木

你肯人哋都唔會收啦

當兵 Assemble 反擊！

Bno可以當嘅

做咩姐你都要你依啲矮仔幫我地擋子彈架嘛

訓醒未？
睇睇英軍艦隊力量先得未？
未來英軍將會取消坦克
咪玩啦
而且如果金融城市香港淪為戰場
=冇回報
咁仲邊有人會打？
大國戰爭就係講利益，冇人道，因為太貴

打入去强國搶

連登仔負責攘內

洗撚咩，邊有資格，你啲高大威猛一個頂廿個，有你地得㗎啦。

聲

國家有難匹夫有責呀

笑撚死咁你死撚左去算啦朱儒

我講緊體能要求同間諜/忠誠問題
唔係有bno就解決到呢兩個issue
當然你話做伙頭兵就冇乜好講，但我諗主題都係想講可以做啲關鍵位置咁

咁bno得香港人有
如果因為忠哥問題就唔會寫入去，體能嘅話之前有個香港大叔三十幾歲都做到，你覺得自己廢過個阿叔咁無野講

咁又唔駛，頂多安在家中觀戰。嘜你參軍咩，呀勇猛哥，你記得做呀，唔做你死全家ok!

你咁撚矮人地都睇你唔到仲好呀

講就叻,到真係要你做就個個都不了.

錯，好快比人踩死，都係高大威猛好，你地快啲去啦仆街，香港等你地打救呀，𨳒你老屎。

1. 佢做咩位先

2. 三十幾歲個體型同體能個range可以好闊，如果係average（即係返office工，唔再有運動習慣），發福嗰批，我諗前線嚟講有啲炆水

但我要更正自己，冇體能都可以做到啲critical role嘅

情報、網絡、工程呢啲都重要

係都你呢啲侏儒死先啦矮已經慘 你仲要係弱智 有冇問過老竇老母啲咩生你出嚟

點解你要咁著緊咩位？即係你覺得有啲位做黎無用？你本身入得軍隊就要軍訓都要train到有一定體力，同埋每一個位都有佢貢獻，就算係做廚兵都係幫緊軍隊，我唔撚明你咩要critical role

Count me